哂你三秒入去投票 反蒙面法 廣傳 唔洗登入㗎！

反蒙面法，唔洗登入，快投

推

push 未投快d投
我地好少d投票唔係大比數壓倒

我投左
但係

重點唔係蒙面法
係緊急法
所有法例一秒即過呀

你反完都會過

private mode可以狂刷